====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il nous a semblé , par suite , qu ’ il ne serait pas sans intérêt de dresser , en toute objectivité , un état des divers textes législatifs ou réglementaires , qui imposent actuellement aux propriétaires des sujétions dans l ’ intérêt de l ’ aménagement des villes .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ sembler, intérêt, imposer, intérêt ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ intérêt, imposer, intérêt ]
boulique :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
boulique_niveau2 :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
deontique :: 1 :: [ imposer ]
epistemique :: 1 :: [ sembler ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ sembler ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ sembler ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ sembler, intérêt, imposer, intérêt ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ intérêt, imposer, intérêt ]
boulique :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
boulique_niveau2 :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
deontique :: 1 :: [ imposer ]
epistemique :: 1 :: [ sembler ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ sembler ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ sembler ]
Total feature counts: 16

